你唔似冇女喎 真係難聽過粗口

好彩冇人會咁同我講
大家一睇住知我唔會有女

真

都好過”睇你都冇女咖啦”

Ture
利申，成日聽 A0

你唔似冇女喎

我返而好鐘意聽 人地咁講多數到係讚緊你靚仔

我相反 比人話 你唔似有女喎

利申 真係無女

你唔似有女喎

潛台詞問你係咪gay 呀

又兜個圈讚自己

有冇睇內文

俾人話過似成日溝女
屌你老母35歲A0

溝唔到咪要成日溝囉

Me too